「中國人的解決方法思維」 陝西貧困縣7.1億豪華中學噴泉涼亭被拆除

貧困縣起埋曬d大白象
起完比人狂屌
解決方法
拆左佢

最搞笑係 香港依20年都係變成咁
咩沙中線 唔合標準就改標準
超支超到傻起錯野死人 承建商唔洗比錢
香港人比

項羽思維

起野刺激GDP

拆完再起，再刺激GDP

唔拆下次邊有位cap水再起過

香港一樣

樓主開親微博po都勁高汁

內循環既野我地識條鐵咩

港父

拉咩？

推多兩下
近期熱門難上左

推

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

好 推

佢反父